普京個女試藥試死左

#最新消息 #不能fc

有報導指，俄羅斯總理普京個女接種完第二劑武漢肺炎疫苗後喺莫思科宣告死亡，而俄羅斯官方無證實亦無否認。

開支那波

莫斯科定莫思科?

仲係到同人比賽鬥快咁整疫苗

咁大單嘢但基本上冇news agency有報道

最好保持兩秒距離

Fake news

點會真係試呀....

RT 無講

fake news

世界大戰抹黑宇宙了

同邊個合作唔好，竟然同支那合作
rip

留名等睇樓主俾人刺殺

無否認即係有事

點會搵個女試

NVAX

核平北京

假....無source

Reddit討論: fake news味濃

Fake news多 拉
Twttier個source D 人話係假

點會死，最多咪中武肺

Can u feel

無100%點會比個女試

FAKE NEWS 拉

應該假
嗰網好流

真係會有人信比個女試？
On99

拉

會唔會搵女試?
作野作好D

點會攞個女試藥呀

藥係俄仔自己搞

fake newssssssss
召喚trump trump .gif

毒係支那出

唔緊要大把私生子女

fake news

誇張兼無醬汁就咪PO啦

未證實邊個都唔敢報啦

切勿跟車太貼

#最新消息 #不能fc

近排連登好多fake news

Fake News 拉

個女讀醫

可能成功會吹到係個女發明

無汁 拉

真係要試藥都唔會用自己個女試啦

笑咗

個女定條女呀

on9

邊有可能 契哥係都拎習大大個女試先

乜撚野呀

唔信

咁都有人信

標題又冇寫未fc
屌你老母

試藥係fc左

咪玩la 佢點會試藥
佢用之前之少會搵幾千 幾萬人試 無風險先到佢

侵食左個細佬, 如果普京食埋個女
唔知點解, 打仗機會有99%

神農氏托世

膜思four

假㗎

在印度，甚至在社交網絡上也播放了一段視頻片段，捕捉了所謂的“普京的女兒”接受抗冠狀病毒疫苗的歷史時刻。

實際上，俄羅斯媒體立即指出，參與廢棄錄像的疫苗接種試驗不是普京的女兒，而是軍事醫學學院的一名學生。

拉

都唔會自己試囉

pin this

FAKE NEWS!!!

正常冇可能攞個女黎試，咪on9

用自己個女試藥咁撚癲

WW3 打得

請勿跟車太貼

點會搵自己個女試藥

原黎加個 #不能fc 就可以開post

堅定流 咁drama

樓主ON99
content farm當寶

Fake News: The Girl Receiving Covid-19 Vaccine in This Viral Video is Not Vladimir Putin's Daughter!

假到喊
講咗成年幾話要fact check到今日仲係fake news滿天飛

垃圾fake news
人哋點都唔會俾個女試啦

係咪有國家想抵毁俄國d藥

最大問題係無fc都推左咁多頁
劣質連登仔仲係唔少

搵個女試藥唔似fake news喎
個女死左就真係傳聞啦

又block 一隻pr狗

泛粉為左保住份工，咩都攞黎洗板，小心惹到KGB

pull

新聞有講過個女堅接種左喎？？？！！！

以大帝作風
係唔出奇
但肯定唔會死咗都完全冇news

今日咩事呀，又話習近平辭職、又普京死咗個女，咁多fake到唔fake嘅news

fake new

佢樓下咁多人，真係會搵自己d 冇中武肺既仔女做活體實驗咩

佢個女真係有試既，至少正常新聞係有報
但係咪真係試就真係冇人知

死就fake news 多

child登素質

fake af

莫思科
擺明FAKE

Fake news. Pull

拿早幾日接種疫苗咁大鑼大鼓
而家有咩事收哂聲就真係唔出奇
總之一日唔見人就當真處理

一開始興高采烈嗰啲全部block曬

智力大測試

搵女試咁癲

點會搵自己女試

點信呀

係咪呀

Fake到

Push

搵個女試已經 logic fail 啦, 大佬

FAKE NEWS

乜撚野，啲藥俄羅斯整架

咁有冇屍變

樓主死全家添，已FC

鳩噏無極限

事實上人哋真係試咗

假到傻閪 咁都推到上熱門

好多fake news, trump 死細佬又係kungflu
懷疑支蟲自己放出嚟

睇下之後俄國仲推唔推隻疫苗就知係咪真死

本身佢講話個女試藥已經搵鬼信

有新聞報過

但死咗我就保持安全距離先

試都唔會搵普京個女啦on99

佢個女真係有接種過疫苗

就算新聞報都係假, 只係用黎安穩民心, 等佢地放心
點會用個女試藥

唔好傻啦，中國咁多白老鼠，點會搵自己個女試

佢嬲得滯就唔係玩下柴犬就完事

咁爆？唔跟太貼。

點會真係試

點會用自己個女

垃圾蛾

跟本試藥已經係fake news

佢個女有冇試都冇人知啦

領導：讓市民先行。

推 (真人經歷)黃絲呀媽：如果個天俾多次機會我，我一定會早啲咁做 - 分享自 LIHKG 討論區

片係假
試藥係真
死係假

佢真係用咗個女試佢地國家最新個隻藥，但冇死到囉。
Fake news 拉

我要為人類創出一式半招

支那識玩啦
俾假料俄佬
唔賣S400
賣假疫苗羅

佢個女真係有接，有冇死就保持距離

哇 真定假？普丁喊死

笑習大大lone warrior 唔使比代價?

明顯假，點會叫個女試疫苗

試就一定試左 , 新聞都有報 , 仲有埋訪問 , 不過係咪死左就唔知

第一次正皮你條傻閪

推咗

习帝個公主應該都去試葯

俄佬科技向來係笑話 ,只有中共咁傻豬先去做水魚實現佢地既猜想,好似起三峽大霸

好假

十秒

唔會係真啦，佢點會搵個女試，除非佢想個女死

好撚假

俄羅斯頂尖呼吸科醫生辭職，轟貿然製疫苗草菅人命

咪戇鳩啦
一來佢唔會真係幫個女打
仲吹到佢死埋個女

依個本身係想當賣點，而且唔係九吹，我地過幾日睇菲律賓買唔買支那嘢就知

唔好成日亂post呢種fake bews啦

閃耀

Fake

打入去嗰支係疫苗定葡萄糖水邊個知
我覺得擺個女上枱係為咗游說其他國家嘅時候增加說服力姐

。

不能fc

記得佢個女好撚大波好撚正㗎喎⋯⋯

先唔理有無死,
打完疫苗後官方認證 發燒到38 度,
身體差既人有其他併發都唔奇啦

點會揾自己個囡出黎做白老鼠

係咪假新聞黎架

你當普京傻嫁咩

鬥快落地獄嬴咗

睇到人好尷尬

咁冇理由咁早死嫁喎

肯定假啦 獨裁國家咁多賤民 洗鬼自己個女試藥咩

關咩事
隻藥俄佬自家研發架

我只係講真話 連登仔唔啱聽冇計

睇定啲先，係嘅話都好大鑊

拉 no fc

咁大獲

On9 一定假啦
首先試藥就一定唔會搵自己個女試先

第二其實試藥好少會死人，因為喺做人體實驗前，已經會喺動物身上做過大量測試，一定係好安全先會比人試

普京搵自己個女試係真 但係咪死左就唔知

俄羅斯搶住註冊

一定無可能啦，佢個女肯定無打針

係就好

會唔會真係搵自己個女試啊 可能打枝流感針扮試咗姐

咪傻啦,連登假新聞就黎多過FACEBOOK

似Fake news

fake new,我話條女生條j出黎都得啦

你又知 佢9up唔得?
反正俄羅斯又冇人夠膽查佢

全部都係普京自己噏
有冇真係打冇人知

連仔做野啦

普京：核平中国

點會搵佢試啊 好難信lor

冇source 拉

契哥都唔信契弟
點會試呀

巴打你咁天真

你咁有口德，我以為佢白痴㗎

點會搵自己個女試先

正常都唔會搵個女試啦
藥廠臨床係搵幾百到幾千病人, 一半打安慰劑一半打真野
病人同醫生都唔會知係打左真定假,
得第三方數據分析先知, 佢地見到只係一堆數字, 亦唔會見到D病人...
咁樣先防止到心理作用

假過金正恩死咗

唔太信呢啲消息會流到出黎

邊有可能
你話為左醫個女捉人迫佢試藥反而可能真

接完第一劑好似要2~3星期再打第二劑先有效

係囉
點解新聞明明報晒佢個女試藥，呢度咁多人話唔信?

右邊

fc

個女唔係佢生

係就好,獨裁狗俾天收

推上熱門

肯定黑警殺人無可疑

含柒啦你 個個POST都咁樣派膠

今日d假新聞多到一個點

15/8 POST 出黎. 香港都冇報導. 應該係流料

The brain is a good thing

樓豬就係普京

我傾向相信普京個女係有打疫苗，但如果叫試嘅話，佢前面應該有過萬人試過冇事先搵佢出嚟做個show，本身隻武漢肺炎係生化武器機會好高，而俄羅斯都有一直研究，所以佢好快咁出到疫苗都係合情合理。

真，舊普京一早死咗。依家嗰個真係替身嚟，所以死咗個女都唔關佢事

個網好流，
Local news幾日先更新一次，好冇規模

俄佬偷步skip左個phase III

又會俾佢個女試先咁偉大？

唔信真係搵個女試lor
俄羅斯喎，你以為北歐國家咩

前日新聞有講
佢話佢個女會打隻疫苗

有冇死唔知呀 有試架

google 下真係咁難

中武肺死大獲啲定中左武肺兼試疫苗死大獲啲？

未證實開個咁嘅標題

中共已經秘密統治左美國
白宮無回應亦都無否認

肺炎係中國傳中國病毒

連登班濕鳩標題黨真係好撚乞人憎
起碼超過一半轉載新聞都係標題內文不符

但支那有無駭俄仔部機改研究成份就唔知啦。

點撚會
係試都監獄搵個試，睇戲都有啦呢啲

睇條link都知唔荒係真啦，仲好意思post出嚟

搵自己個女試 ？

點會真係揾個女試Fake news?

拉！

假個囉，點會比自己個女試啊，大把蟻民。

戇鳩
fc呢？

傻既都知唔會真係搵佢個女試啦下話

中共都話主席位係民選出黎

佢又真係夠彊搵個女試藥個下癲

如果係真，我今次寧願佢做返獨裁國家會做既野：封鎖新聞。

等埋大陸打埋先得唔得

agger

唔需要，加句 #不能fc 就大哂

打鹽水咪過到骨囉

如果係嘅話，普京真係父母官啊

利申：唔撚信

做獨裁者絕子絕孫

一定fake news啦 點會搵自己個女試藥

the vaccine: a gift from CCP?

難得連登仔咁清醒

係咪姓普唔緊要 最重要係接種完係咪死左

但如果有
RT邊敢報

FAKE

是否普京個女都屬疑問

係試都唔會係搵佢個女試啦

搵女試藥應該堅料

fake